{"id": "velodaqui", "name": "V\u00e9los d\u2019Aqu\u00ed", "location": {"latitude": 42.5449, "longitude": 3.0235, "city": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "country": "FR"}, "href": "/v2/networks/velodaqui", "company": ["Ecovelo"], "system": "Ecovelo", "ebikes": true, "gbfs_href": "https://api.gbfs.ecovelo.mobi/velodaqui/gbfs.json", "stations": [{"id": "1786de1f020be85bf2aa23e69deacc31", "name": "Capitainerie - Port d'Argel\u00e8s", "latitude": 42.543025, "longitude": 3.04826, "timestamp": "2025-05-03T03:15:58.367743+00:00Z", "free_bikes": 0, "empty_slots": 8, "extra": {"uid": "stn_iPeNJXC3ZNcN8xqXQozBq8", "renting": true, "returning": true, "last_updated": "2025-05-03T05:11:45+02:00", "slots": 16, "ebikes": 0, "has_ebikes": true, "scooters": 0, "has_scooters": true, "rental_uris": {"web": "https://velodaqui.ecovelo.mobi/#/station/stn_iPeNJXC3ZNcN8xqXQozBq8"}, "virtual": false}}, {"id": "1e3d2a9afb3fe6196e5a9103839500a6", "name": "Gare du Petit Train", "latitude": 42.553727, "longitude": 3.047111, "timestamp": "2025-05-03T03:15:58.367774+00:00Z", "free_bikes": 0, "empty_slots": 8, "extra": {"uid": "stn_AkFzhargtZxk48QF9Rhqng", "renting": true, "returning": true, "last_updated": "2025-05-03T05:11:45+02:00", "slots": 16, "ebikes": 0, "has_ebikes": true, "scooters": 0, "has_scooters": true, "rental_uris": {"web": "https://velodaqui.ecovelo.mobi/#/station/stn_AkFzhargtZxk48QF9Rhqng"}, "virtual": false}}, {"id": "44fa207bf3fcba66b038a89ef79ce2f7", "name": "Gambetta", "latitude": 42.54529, "longitude": 3.025001, "timestamp": "2025-05-03T03:15:58.367759+00:00Z", "free_bikes": 0, "empty_slots": 8, "extra": {"uid": "stn_BqHu8UvbgqyuvwRosikU5s", "renting": true, "returning": true, "last_updated": "2025-05-03T05:11:45+02:00", "slots": 16, "ebikes": 0, "has_ebikes": true, "scooters": 0, "has_scooters": true, "rental_uris": {"web": "https://velodaqui.ecovelo.mobi/#/station/stn_BqHu8UvbgqyuvwRosikU5s"}, "virtual": false}}, {"id": "4ab58ef5c452a253fee63da94114f869", "name": "Avenue du Grau", "latitude": 42.546817, "longitude": 3.047534, "timestamp": "2025-05-03T03:15:58.367705+00:00Z", "free_bikes": 0, "empty_slots": 2, "extra": {"uid": "stn_5AASa7yvEUpsEfVJswtizX", "renting": true, "returning": true, "last_updated": "2025-05-03T05:11:45+02:00", "slots": 4, "ebikes": 0, "has_ebikes": true, "scooters": 0, "has_scooters": true, "rental_uris": {"web": "https://velodaqui.ecovelo.mobi/#/station/stn_5AASa7yvEUpsEfVJswtizX"}, "virtual": false}}, {"id": "aab91236a1ab0c223cbca69d620a0f11", "name": "Boulevard de la M\u00e9dit\u00e9rann\u00e9e", "latitude": 42.564341, "longitude": 3.044757, "timestamp": "2025-05-03T03:15:58.367675+00:00Z", "free_bikes": 0, "empty_slots": 2, "extra": {"uid": "stn_3nethCPFFb6e4T3bBPMynk", "renting": true, "returning": true, "last_updated": "2025-05-03T05:11:45+02:00", "slots": 4, "ebikes": 0, "has_ebikes": true, "scooters": 0, "has_scooters": true, "rental_uris": {"web": "https://velodaqui.ecovelo.mobi/#/station/stn_3nethCPFFb6e4T3bBPMynk"}, "virtual": false}}, {"id": "dd47480a0169485afe6c39a0dbf864ac", "name": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "latitude": 42.55106, "longitude": 3.046414, "timestamp": "2025-05-03T03:15:58.367725+00:00Z", "free_bikes": 0, "empty_slots": 2, "extra": {"uid": "stn_gqJ6zgKtEawg8KEEauf7Qe", "renting": true, "returning": true, "last_updated": "2025-05-03T05:11:45+02:00", "slots": 4, "ebikes": 0, "has_ebikes": true, "scooters": 0, "has_scooters": true, "rental_uris": {"web": "https://velodaqui.ecovelo.mobi/#/station/stn_gqJ6zgKtEawg8KEEauf7Qe"}, "virtual": false}}]}